男人玩cmb建議

Cmb算係交友app比較正路嘅一個，大多數都係真心搵另一半，少sales/約炮/偷食，以下係綜合女性朋友嘅意見

相

1. 唔好放自拍，搵啲人地影嘅，就算你靚仔，自拍角度可以好柒，令人誤會你唔識表達自己

2. 相要多元化，至少一張樣、一張全身身材、一張興趣，興趣相要有你嘅出現，打籃球可以post人地影你嘅打波相，唔好淨係影籃球/自己對波鞋加籃球

3. 相唔好太show off，最忌九張有六張都係你架車/隻錶/堆肌肉/塊面

4. 可以post下搞笑相，例如滑雪瞓低咗/俾人掟蛋糕，表現搞笑/有社交生活嘅一面

5. 唔好放假相，始終會穿煲

字

1. 打英文，打中文冇人理，啲女可能會覺得你英文差

2. 唔好一大段自我介紹，好似好chur咁

3. 唔好乜都唔打，職業/公司打埋啲咩ask/na/does it matter?，唔想太詳細可以打 tech/ start up或者 management/ mnc，乜都唔講咁冇誠意，就唔好期望人地想識你

4. 唔好打咩謝絕美容/傳銷/假相，知你成日中伏好慘，但你打唔打呢一句，想呃你嘅都係會呃你，唔會有幫助，但本身想識你嘅人會覺得你太過憤世嫉俗，驚咗你

5. 唔好作大身高，作高一兩cm可能睇唔出，但165夠膽死作170嗰啲真係摺埋算，俾你約到出嚟，人地只會覺得你係個騙子

6. 年齡、工作同學歷都唔好作，同樣係呃唔到幾耐，cmb啲女唔係hmd嗰啲15歲mk妹，俾人問得出破綻你仲衰，聽過有人作細幾年/ive league畢業/做ibank，極速俾人踢爆，仲cap晒圖同mutual friends講，臭朵嘅話真係自己攞嚟

傾偈

1. Match中咗就主動hi人，啲女好高竇/怕醜

2. 用英文，熟絡咗先用中文

3. 開場白特別啲，根據佢個profile諗，最好係問題，佢可以答你

4. 一開始唔好咁flirty，唔好咁快問人拎電話

5. 唔好講負面嘢，尤其是話自己中過伏遇過咩肥婆嗰啲

6. 唔好expect人秒回，每個人都有自己嘅生活，人地一兩個鐘唔覆你就鬧人臭雞嗰啲，可以收皮

7. 唔好咁快約見面，傾一個星期先會比較理想

8. 約見面問得好啲，唔好咁柒話咩不如食飯見個面，自然啲，例如人地鍾意飲咖啡，就話邊間cafe唔錯，帶你去試吓，或者邊間黃店告急緊，不如去支持下

約會

1. 揀輕鬆嘅活動，例如食飯、睇戲、睇show，見面唔啱嘅可以食完就走，啱嘅就下場，食糖水/陪你買嘢

2. 唔好揀時間太長嘅活動，例如行山、去離島，到時唔啱冇得即刻走

3. 基本禮貌一定要有，例如開門俾女行先、俾女坐入面自己坐出面

4. 有意思嘅可以請食飯，佢堅持AA嘅就話下次/食糖水佢請返，一餐唔算好貴，但可以留個好印象俾人

5. 啱傾嘅可以送佢返屋企，唔送到樓下都可以送去車站

6. 臨走叫人地返到屋企同你講聲，feel到對方有意思，可以摸下佢個頭，聽講係必殺技

完約會

1. 問人返到屋企未，表達關心

2. 唔好問人地今日開唔開心，好撚柒

3. 唔需要即刻約定下一次，可以過兩日先

4. 如果人地唔太覆你，例如隔半日先覆、覆得一兩句/sticker，即係對你冇意思，就由得佢，唔好死chur，冇咗尊嚴

最後記住，唔好呃人，唔好chur人，唔好有期望，須知道啲女同一時間係十幾條仔flirt緊，競爭太大，發展唔到正常，唔好一失敗就屌人臭雞，保持樂觀心態，總有一日會找到幸福

在此祝福大家搵到另一半

on9

有冇高見

見工咩？

而家男人慘過狗 豬西都女神
十幾年前玩過交友app 就知
男一溝女好易食
而家禁一百個都冇一個正常

玩個app都咁撚麻煩不如單身算啦
平時仲唔夠多野麻咩？

煩*

on9
叫條仔第一次出街就摸女仔個頭

狗公做爛市

唔知以為考DSE。單身算啦

我都有小小意見

麻煩各位遇到d臭西港女直接block 柒左去就得，唔好做爛曬成個市場，搞到d臭西港女咁撚得戚

得之我幸 失之我命 give them the shit

其實都係睇緣份，我都係咁識左依家嘅女朋友，拍咗拖就嚟3個月啦，只要唔好做厹，個人正正常常，有話題，畀啲耐性就搵到另一半，當然見到唔對路想sell嘢就要自己識做啦

真，要睇攻略，千方百計討好d女，辛辛苦苦打大佬咁明明男女關係就唔應該咁

如果你好靚仔，咁都有好多女揀嘅

女人玩cmb建議

唔使閒談太多，直接開價過夜幾錢

可以參考

不過講到尾都係
竹門對竹門，木門對木門；
男以財為貌，女以貌為財

摸頭嗰到唔掂，如果條女對你無咩feel / 仲係觀察中你走去摸佢個頭，即刻大扣分

人帥性高潮，人醜性騷擾

正皮

摸頭真係戇鳩
不過其實成篇野都係

交友都要出攻略 咁辛苦 玩黎做乜
做番自己咪算囉 包裝到唔係自己咁
就算一齊左遲早都見真章啦

屌cmb無乜高質女
係好多專業人士 但唔靚嘛
好多match但無約過一個都
反而我tinder都約左十個八個

你男定女先

cmb d女好prof 但多數豬豬地。。

靚果埋寫明 health care... 仲唔係sales

我傾偈都係用開中文 有咩問題 啲女都會應 反而有啲女唔打中文 我覺得悶 之後唔應佢

利伸：每日都有match

假身高 學歷同工作係最無腦
講多一兩句已經踢爆

覺得用中文傾偈冇咩問題喎
不過摸頭就真係唔係咁好第一次見

我老婆就係三年前CMB識返黎
我認真講，其實都係緣份黎
你自問係誠心識個好女仔
Keep住玩點都識到既

我老婆係煮飯洗碗拖地換床單一腳踢
仲照顧得隻狗好好
我自問真係算執到

6. 臨走叫人地返到屋企同你講聲，feel到對方有意思，可以摸下佢個頭，聽講係必殺技

原來係死毒撚學人扮情聖

但事實女仔係app 真係多選擇過男仔好多倍
多like到要排隊
就算現實識 都可能同時比兩個人追

摸頭必死
而家同你好熟啊？

啲仔見女就溝都cls

傻啦 以前中等樣 都易食十部

你估叫雞咩

女玩apps係逐個睇，睇啱先like
仔就係咪都like咗先，中咗再揀

咪屈 我有揀過先like
Btw 0 match

所以咪0 match
因為女人派like係好認真，通常like都去哂啲高質仔仔到
你仲逐個睇咪會無match

點解要用英文

我覺得唔使用英文囉
用返廣東話咪最自然
Profile就用英文好啲

大部分都幾中，但摸頭果度千祈咪試，就算靚仔都死硬，我第一時間會諗你同其他女第一次見就會咁做，冇乜安全感

女仔可以揀男仔就唔可以揀

可以呀，咪0 match 囉
女人玩apps多狗公like係事實

睇下幾時先會有女仔match到 到時再同大家報告 暫時玩咗一個半月左右

用英文呢個有d保留，太做作咁

搞到咁樣 唔拍好過

on9有信心搞咁多野

不如現實直接抄牌

樓主講果堆
全部見女仔做過........

都係做番自己就得
唔好急

真呀
我其實都算慢，識左對方差唔多成年先追人，好彩最後得咗，依家仲見埋家長
各位巴絲真係唔好心急

同埋第一次見真係唔好有身體接觸 好熟咩大佬

摸佢乳頭

你真係好撚戇鳩你拍過拖未

咁撚多規矩你返教會啦

成篇文最唔明點解講到每個人都一定係無料扮四條
又要搞撚到打大佬煩撚過閪咁

Ive league

想識個女仔使唔使咁辛苦咁作賤自己 谷精上腦就打個丁冷靜下算啦

麻撚煩

玩呢啲邊洗搞咁多野，明明就寂寞到要玩交配apps，
男既咪係為扑野，唔好同我講認真，最終階段都係扑野
女既多數現實無咩人理，所以玩黎享受俾好多人溝既感覺
最忌扮撚哂野就真

見到都覺得煩
玩呢d嘅人係咪個個都咁得閒
有時間就去增值下自己 提升自己嘅吸引力
到時就係d女埋你身架啦

第一次見摸咩頭

摸頭 on9?

咁你高唔高汁？

摸頭真係好on9，當我係狗？

蠢撚教人溝女
On99

唔識英文係唔係已經唔啱玩

認同 無啦啦摸手摸腳成個痴漢咁

搞咁多嘢不如拎啲時間去做自己嘢 拎錢去叫多幾隻雞仲好啦
玩個app玩到咁辛苦作賤自己 識女仔要出埋攻略先溝得到 唔講仲以為寫緊篇寵物育成日記
拎咁多心機去討好港女不如拎嚟攻陷其他國家嘅女仔仲好啦何必咁屈就自己

唯一見過中point嘅交友post
之前好多post講交友app
硬係有陣柒味

因為好多都係夏蟲
未用過就執人口水尾
又或者真係其他app被昆過

都我咪好撚自卑
成日「影住」啲女係like 錯

唯一唔同意嘅係英文profile
用英文係好 但如果本身英文差格硬用英文仲柒
試過見過啲女profile全英
但好多連最基本喺how are you doing都唔識
以為我問佢做緊乜心諗做乜鳩

多得啲廢柴港男自甘做地底泥 做爛市
香港做男人完全冇地位

你有料嘅一樣大把女幫你含到雪雪聲㗎
大把港男食大把女

On9.

唔係個個都係咁 平時得0-1個like得落手 心情靚多少少 唔啱心水嘅like嚟做乜

咁怪得連登咁撚多毒撚無人理
有曬路數 仲要只係好基本教下你點正正經經打幾隻字 揀下相 顯得似返個正常人
咁簡單都講到係為左溝女要作賤自己
好想見識下真連登仔既cmb profile係點

都係個句
靚仔摸頭 摸乳頭都加分
毒撚摸頭 摸黑頭都嘔心

法國好多女係做老師/護士
要搵到一個正常/高收入既女仔拍拖唔難
我都覺得 佢地要識到男朋友真係幾難

Btw想問下 如果有車 你地會唔會揸車出去/送佢地返屋企

比港女迫害係咁
對住洋腸就打開對腳

On9

Tinder 嗰啲仲花成個鐘慢慢睇咩
Like哂算數

係咪又係十年前啲溝女班

Btw我都覺得cmb幾正路，果陣識左幾個正常女仔，依家女朋友拍左幾年了

我成功了
用樓主秘技追到女神
原來追女生這麼容易

淨係打英文 唔准打中文果段都你低能

你的樣子如何
你的日子也必如何

佢地鐘意用自己既作風 唔聽人講 所以應該係
三四張都係對鏡自拍/屋企廁所自拍/影到屋企個廳好雜亂既自拍/金鐘大合照各種pose既相
Intro寫住 謝絕港女 臭雞 咁上下

吓原來溝女係要咁架

唔岩真係唔好like好過 Match完都無咩興趣講落去 夾硬揾野講咁

有料緊係啦 你唔好講富二代高富帥果啲？
而家講緊大部分人吖嘛

而同樣地 喺香港 女人就算好一般都大把人埋身

你估班女無咁做咩？個個都PO靚相食好嘢
加多幾個HASHTAGS
露下腳露下胸，有幾多心機嘢
未識過一條女會唔P相

仲要10個有9個男人都係搵SP，SCREEN都好難SCREEN

夠膽落五一光時果八個大字落bio 呢堆人少起碼八成

點解唔幫手

叫雞好過
為咗屌閪搞咁多野

應該係十個九個靚仔都係揾sp 唔係靚仔又睇唔上
咁要高質就要承擔返個風險㗎啦 講到好委屈咁

都係睇下咩女
識條女平時打開英文，打中文會唔想傾

都係唔洗刻意迎合，搵返啱傾就算

你鍾意中又好英又好

無啦啦摸咩撚野頭 真係唔知邊到聽番黎
你一個熟既異性朋友都唔會掂手啦 重要整亂人地個頭

第一印象好重要 我like既女都係有共通點
有啲準則去filter正常/唔正常既
女睇男都有把尺好正常
成班人係度講到執下個profile都講到人地叫自己幫條女奶鞋底咁 做mug鳩

有D真係上得太多連登
我有個女仔朋友想拍拖，條仔問佢係咪想搵人埋單

見都未見過就話佢搵人埋單我個女仔朋友唔上連登，都覺得一頭霧水，唔知咩叫埋單

有個有用嘅建議：連登嘢留返喺連登好喇，連登唔代表現實世界，下下都覺得女人係臭雞係公廁，想拍拖結婚就係要人埋單，諗下咪算囉，仲要講出口

有料既 cmb 都可以玩到tinder 咁
樓主講果d全部都係廢話唔使睇

呢啲人唔好話溝女啦，做乜都收皮啦

出完街咁撚污槽隻手摸頭真心會嬲

你以為啦
阿豬阿狗都係咁，男女都係
因為一上到網好多飢渴嘅人，你咩樣都會有人啱
大部分女都唔會MATCH靚仔怕佢地係FUCK BOY，中中等等樣嗰D先最多MATCH

連登仔話做人唔可以為左女去作賤自己嘛
要做自己呀嘛 咪試下咁樣溝唔溝到女囉

做自己都溝到女既前提係 你本來既自己真係隨口講句都好吸引先 唔係既唔該都係諗下點樣包裝下自己

on9 d女要增加競爭力都要減肥護膚化妝買衫整頭髮啦
你覺得應該不勞而獲？幻想坐係度就有人送上門跪低含
當自己老幾

對唔住，摸頭嗰道老點咗大家
但係上面啲建議，主要都係講下有咩大忌唔可以犯，例如唔好作大、唔好屌人臭雞，我本人都好認同，點解咁多人講到我要你地作賤自己咁，又唔係叫你日氹夜氹plan晒行程俾晒錢，咁都俾人屌on9

真 我好多女性朋友都話太靚仔一定係伏

係alpha 嘅咪做自己囉，但如果連登仔係omega嘅話都做自己真係摺埋等死算

不嬲男女關係都係你簡我我簡你
你都會swipe走d唔合眼緣既女仔啦

咁你咪試下match到直接開價睇下有冇人so你囉

樓主唔好灰心 我撐你
Profile我玩app果時個套路同你講個啲差唔多
咁樣整之後比起再之前既profile多match好多
啲人唔聽果啲自覺好撚charm唔洗人教 咪由佢地隨意發揮囉

做女真係慘 總之唔靚女就咩都唔洗講

係，女人都暗地做好多嘢搏多D MATCH

都包括樓主講嘅某D點，揀相執相，諗PROFILE打D咩諗傾咩

真係張開雙腿都要有人想屌先得啦

然而靚仔先係最多match 你自己google揾相玩吓就知
普通正常樣就街都係啦 靚仔難求正常都揀靚仔

當啲女唔覆佢就屌人臭雞
然後上連登開post話好男人冇人珍惜
溝台妹日本妹好過溝港女

咪撚搞笑啦你

但靚仔依舊最多女揾

明明港女好易氹

無玩過呢啲apps亦都唔打算玩，
條條女都係同學或者fd搭fd識返黎，係中意你既見面第一日就有feel，唔洗一個禮拜就一齊。
真心唔知識女仔要注意咁多野，定係呢啲apps全部都係咁，咁公式化咁無聊既？

ching 一定未玩過hmd 你玩過hmd就唔知講得出依番說話

屌呢個真 連登仔講到條條女一出世就已經自帶makeup等人媾咁
一個見得人既女朋友精心打扮既話由頭搞到落腳趾尾要搽幾十萬樣野 都唔知洗幾多錢同時間保養 啲女會唔會話自己為左吸引人作賤自己呀

關咩事？不嬲不論玩app定現實
你眼見到既靚女你估真係天生麗質？
人地都要付出努力講撚到得男人要呃蝦條先咁辛苦

相：
一張正經
一張戶外
有養小動物嘅放多張 （唔係你自己嘅就咪鬼放啦）
小朋友相都好受歡迎的，你懂的
有朋友嘅就放多張聚會合照，唔好比人覺得你係毒撚
最好面帶笑容，香港男仔好似唔鍾意影相笑，所以會笑嘅我一定會MATCH下

之後嗰D太長無點睇到
MATCH咗有興趣先上嚟問

撇除我講靚女個個問題
就算係hmd，比你真係約到見面 係7頭肥婆你都會一樣咁想溝咩？

CHING覺得點樣為止靚仔
我見好多正正常常樣上到連登就捧到男神咁

你自己開個fake ac試一次先 冇呃你

match到先得架

你係咪用自己樣VS靚仔去比較
不如你試下搵個中等樣再開個FAKE AC

MATCH到同ENGAGEMENT係兩回事

佢地係一邊要去match人 一邊又小鹿亂撞問人死啦係咪伏黎架 無理由會對我有興趣架喎哈哈一定player la哈然後好想我答佢 唔係呀你真係吸引到靚仔想同你一生一世呀

我講緊班二百磅樣又唔靚 不修篇幅嘅女 都一樣大把仔送上門比佢哋揀
你覺得依班女有裝備過自己?但人哋一樣有你講嘅競爭力

咁識唔識到另一半？

咁隔住個mon簡有意思咩？見到面仲有優勢？
同埋宜家個post講要擺相既cmb呀
你無啦啦拉去講hmd咪應用唔到我講既嘢囉 聰明

女用家表示佢大部分既建議女仔都會受落

不過兒登毒撚唔會聽人講野，都係今晚打飛機算

多謝你
其實我同啲女性朋友傾完
真係覺得好有用先share出嚟
例如佢地話約會要揀短時間活動，進可攻退可守
我真係覺得好實用
如果我約人去行山
點知對方係假相肥婆
對半日都想死啦
約食飯的確保險啲
呢啲建議係保護到巴打㗎喎
點解冇人欣賞

垃圾，有咩理由要食飯就一定要男仔請? 男女平等啦。不如自己出去食咗佢仲好。

但啲男仔換咗相之後，你估重會傾落去咩？咪又放上黎連登笑

呢種貨色有人埋身都係啲奇撚怪既男人啦
唔算咩收穫 最多叫互相取暖
咁既貨色都有高質男送上門先叫不勞而穫

英文差夾硬用咪仲衰
其實打中文都ok

仲要咁多守則，
吹水識人都咁煩。

其實你身高175、樣ok、職業、談吐正常，
邊洗搞咁多野，
夠靚仔啲女倒追返你

geoffreytai 陳冠希 金城武依類

玩親呢啲app嘅女仔都會好容易被寵壞，十幾個狗公圍住，正常女仔使鬼用呢啲。

咁女仔呢？
係咪過到你外協標準就可以？
定你會睇埋佢家底/職業/收入？
(當興趣、價值觀接近)

教連登毒撚媾女真係嘥氣 個個怨婦格有厭女症 又寒酸
食飯要佢出多一毫子都好似叫佢交返間公屋出黎咁同你死過
一見到你叫佢地有意思就請人食飯 仲唔即刻鬧9你做爛市作賤自己咩
佢地主張第一餐要食m記 測驗下條女係咪肯同你捱麥記
然後再要等下睇下條女有冇意欲請返你轉頭
唔請就=港女臭雞等你埋單

玩三日omi有七十幾個match應該有中等樣啩我估
生得醜我都唔想㗎冇啦啦比你人生攻擊

我用app又真係識過幾個個高質既條件好性格好好過日常遇到既 呢啲多數只係圈子女性為主識唔到仔（eg讀/做護士 老師果d

女唔係重filter/p圖/濃妝已經贏咗一半人
家底唔會睇，不過如果啲相全部成身名牌/坐遊艇/酒店房/私家車自拍，會覺得太show off/佢嘅生活我高攀唔起
職業/收入佢唔係做sales就得
反而我會睇學歷，如果大家都大學畢業，容易溝通啲

頭盔：純粹個人喜好，絕非天書，切勿過份參考

講講吓我自己都唔記得咗個po圍繞緊cmb對唔字 off咗topic

出現了

睇完第一點話令人誤會你唔識表達自己已經冇睇落去

我欣賞你架，你個啲資訊全部都好有用，有時人要包裝下自己先會有人欣賞架麻，係啲連登仔思維古古怪怪

CHING有自知之明嘅男人都唔會揀肥婆啦，除非有僻好，咁無得講架喎

都係咩人襯咩人

講得岩
太高質真係唔敢like

我覺得幾好呀寫得

男仔一樣係想女仔啲相最好睇到身型 睇到正面 側面 化妝最好 但唔好重p圖磨曬皮 會睇氣質 但又最好有張有d sporty野既 eg 一張坐係度食野既相 然後可能行山既相 唔好影住自己睇書 好造作但知道會睇書既又可能加分

背景方面 本來住咩未必好care
通常會睇職業估人工 高人工既仔可能會希望女方唔好同自己差太遠 但又未必想對方高過自己一截 不過又未去到必要條件 都係睇左樣先 再睇岩唔岩傾

但可能中等樣先係fuck boy

我扮過女人玩 真係 player唔係最靚仔果d

樓主唔駛灰
我係絲都覺得以上都好中 (但第一次出街摸頭就真係太輕佻啦 個人覺得大概第3-4次如果個女仔仲肯同你出街 咁到時再摸頭都係會有少少心動嘅)

中等樣先多選擇

咪話好難SCREEN
DATING APP遲早OUT，明明香港同年齡層有幾千／幾萬人玩
D人日日玩都未拍到拖（有時睇PO有D人玩咗幾年）
有一百個MATCH，有十個傾到計，有一個出到街
出咗街又唔岩，又重頭嚟過沒完沒了

男同女都話自己唔係眼角高，有無PSYCHO/社會學巴打分析下

短期內都唔會out
需求極大
近年國際上課金量最大既app dating app佔大多數

可能要還原基本，靠相睇
起碼係你阿媽姨媽姑姐唔知邊個朋友嘅女，樣性格學歷背景都呃唔到人，又唔洗估估下人哋係咪真心

需求大係因為我上面講嘅咁
玩極都識唔到，不停LOOP

可能係設計嚟
太快識到人就無人會玩

所以每日會限人數
而且聽聞又會自動幫你match 人+愈玩得耐啲match數量又會少咗，可能想人課金

但中等樣一街都係啦 打開個交友app有九成都係中等樣唔明價值何在

交友app易啲識到唔同職業/興趣相似嘅人
而且普遍啲人都覺得中等樣安全感大啲
所以中等樣價值都大咖

其實好多嘢都中

fuck you

佩服
識咗成年先追，個女仔都肯等你咁好

一黎街上既中等樣唔會無啦啦同你相識左
仲有 中等樣既比你識到佢 佢都有男朋友女朋友
App上面你會識到佢 佢又(如果唔係想出軌）單身
係app 其實正常樣已經好夠 特別係男人
個個女人fd都唔係揾靚仔 人大左樣唔係一切

樓主明顯塞緊錢入佢哋袋（當然有幾個point我唔多同意)教你點由個憤世毒撚包裝到正常人 都講到樓主好似十惡不赦做壞規矩嘅狗公咁

呢啲app你嘅profile就係你份cv 唔執下佢點會有人match你 嗰啲乜低炒影雙下爬加死魚眼相 對住個屋企爛鬼廁所自拍相 成張相得佢個頭嘅相 再加埋啲caption「求真心臭雞免問」「世上係咪冇處女？」「搵結婚對象不過唔埋單」 sor我諗得美容sales會match呢班奇行種

但男人個邊競爭咁大 女人選擇咁多 正常樣邊可能脫穎而出㗎

不斷有人分手 踏入適婚年齡既人年年都有新一批
一浪接一浪
又的確係有成功例子 佢地又會叫到單身既人試/令佢地堅持
又無咩成本 只係用下時間 可以解悶
約炮既又不斷揾到炮
認真果d 個個都裝完del del完一輪悶又再裝返
試完呢隻試果隻
其實好難out

偏偏PROFILE打NO SALES嗰D最多SALES搵佢哋

其實有d算係基本社交禮儀黎
E.g. 唔好Chur人 一開始輕鬆活動
如果咁都叫作賤 咁都你幾自我中心

Btw 唔同意摸頭同講英文

我有個fd之前就係中伏
好似約咗去長州 但一見面雙方都覺得對方係伏
都夾硬行咗幾個鐘 返到去發現大家都block咗對方

仲有個我覺得睇戲都係開咗唔應該揀嘅活動
戲院咁黑 隔離嗰個係陌生人都話 但係唔陌生又唔算識嘅坐埋一齊就會有啲尷尬

其實主要係想各位唔好成為女性心目中嘅癲佬
執profile/講英文/請第一餐飯嗰啲，可以唔理
但希望各位唔好犯兩大錯誤，作嘢同chur人
見到啲WhatsApp cap圖
真係覺得有啲人好癲
睇到好尷尬

可以摸下佢個頭，聽講係必殺技
痴線 三唔識七摸咩撚野 以我所知 極大部分女唔like人整佢個頭

希望玩app嘅毒撚唔好聽樓主講 繼續堅持做自己
等啲真心想識人嘅女可以慳返力水去篩走啲奇行種

真 被連登影響左
其實好易聽得出
又話人西面 港女 乜乜77
現實咁樣講野係好撚冇禮貌

上還上
唔好當所有野係真先得架

所以第一步超重要
樓主講既野 肯做已經揮低左好撚多人
我扮過女人
男user就算個樣中上 但個profile寫到 9唔搭8既有 我係女都唔想match 啲相顯得好chem既又有 一張相錯左已經skip得
啲相唔係有咩特別既 無咩性格/生活面貌睇到既 match完一樣無咩興趣回你
有d好樣既 談吐古怪既有 唔識開話題好撚無聊既有 sustain唔到
我做女果個真係唔洗諗話題 日日幾條仔r我講野 你唔同我講野 就有第二個同我講野 真係好易玩
你做仔個五官幾靚background幾把炮都無用
你正常樣 個profile Make sense 講野好似同fd吹水咁 令人想繼續吹落去 已經好過大部分人

或者要個用真身VERIFY嘅APP，會篩走好多人

時間都係錢，你玩幾個月出咁多街約會，唔啱又重新玩過，過咗幾次你仲係好POSITIVE唔覺得JADED嘅話都幾勁 所以正常人都唔會放太多時間，變咗係副業當GAME玩

屌邊位巴打呀好大陣毒氣

認真 作為男人 請食飯呢樣我覺得你要堅持
第一餐唔主動請人食果啲男人 唔配做男人
肉鳩酸

巴打賞面食餐飯嗎？

我來了

巴打們來吧來吧 屌完我下次first date記住要堅持自我 唔好提出請 扮都唔好扮 扮左你就自切啦
睇下有幾多女會繼續覆你

巴打你走先
呢度我幫你頂住

我認同請第一餐
可以留返個好印象
如果第二餐佢主動請返你
就知佢係個好女仔
如果佢之後都唔肯請/AA
咪當用一餐飯睇清楚一個人囉

以我目前嘅心態 如果對方係有意追求想發展嘅 頭三餐飯我係絕對唔會aa

追求追求 搞清楚莊閒先 係你追你求 係你追我求我比個機會同你食飯大家相處下 增進感情同認識

去到第三餐我覺得ok可以發展下 或者可以做朋友先會提出不如aa

第一次如果對方主動提出想約食飯 但就話aa嘅我唔會想同佢拍拖

假設調返轉都係 係我求個靚仔陪我食飯買佢個零鐘同我傾計 我唔會要佢岀錢囉

咁又唔好咁講
依個年代好少追人
好多啱FEEL就一齊

現代愛情故事好少聽到我暗戀/追咗個女仔/男仔幾年，最終修成正果
而家係即食文化，好似出咗幾次街就要決定拍唔拍拖，其實都幾癲
以前你真係識落個人，覺得幾好先開始發展，起碼有時間了解大家有個底
而家唔比你做朋友開始，見幾次就知道啱唔啱咩，或者來得快去得快

咁先正路
起碼你真係有認真了解過個人

點解我日日都淨係見到樣衰肥毒柒
咁啱有一個正常少少樣嘅都話要排隊，想插隊就要課金

你男仔同普遍女仔睇法點可能一樣呀你身為男人可能同情啲一般樣嘅男仔而選擇偏坦佢哋多啲 比多啲機會嘗試接觸佢哋
但可能女人更加會注重外表多啲 男同女追求嘅嘢都唔同 自然擇偶條件都唔會一樣啦

梁朝偉《超時空要愛》對白：

「男女一開始認識嘅時候，點解唔可以坦誠相對，唔好靠外表衣著吸引對方，最好連衫都唔好著，大家睇得一清二楚，一早就攤開晒啲唔好嘅習慣同埋性格畀對方知道。如果大家可以覺得接受咯，咁咪拍拖囉。咁樣以後嘅日子，你每日發現到對方嘅好處同埋優點，咁呢段感情係咪實際啲呀？」

叫雞300蚊有長腿大波鬼妹仔啦

對著啲平胸矮瘦口臭港女, 真係慘過食蟲

男人講嘢你唔信，
我同我一堆女仔朋友經歷你又唔信，
巴打加油

應該咁講 做朋友嘅我唔介意第一餐就aa
平時行街好多時買野飲買小食我都唔會問佢哋計返錢

但講到拍拖 佢主動約我 而提出話aa嘅 我唔會考慮選擇佢做我另一半

由朋友發展都ok嘅 但學你話齋 依家即食文化 自己約人又要aa嘅追我我唔會想同佢發展

第一次見就知道人地追求你？
人地食飯為名驗貨為實唔得？

我好多異性朋友 果時成日係whatsapp share d match既相/profile 仲會一齊揀 佢地同我睇法好一致
評一個人 正常 or 奇怪 呢啲標準唔會差太遠

實得㗎
不過呢第一次對方就提出aa 事後又想約下次下下次其他活動我就唔會應約

玩左一星期零match
係咪廢學歷唔會有人蘇？

呢d 時勢有人摸我個頭即刻想搵滴露淋佢

而家咪就係講緊有意思就應該請人
想食飯為名驗貨為實 好啦食完餐飯啦咁驗夠未呀 驗夠又岩水咪請人囉 咁咪就係樓主suggest既野囉
定食開快餐 要比左錢先拎到野食 先開始有得坐低講野驗貨呀

傾一個禮拜先約岀來
過左3日 我都已經冇咩耐性
有咩岀來傾好過打字
除非對你真係無興趣

試左樓主講既野先

點解呢個留言會咁多like
明明其實好多都係一啲基本社交禮儀

一餐飯時間就決定對方係咪適合自己
不如玩speed dating算喇
效率仲高

反映左點解咁多連登仔上黎嘈冇女
同埋佢地好鍾意覺得男人係受害者
用黎掩飾自己嘅垃圾

估唔到有成幾百個人有呢啲諗法

建議

1.要有錢
2.要有樓
3.要有樣

完

咁你對女仔有咩要求？

睇都覺得攰到仆街wo
仲未計同佢chat又用幾多心力
想識個女仔都咁艱難？

人生本身已經好攰
真係唔係個個人有條件花呢d精神時間去溝女

apps媾女難過見面媾好多

最主要問題係其他app冇CMB咁睇重profile, 玩cmb要執好profile比人感覺好麻煩，回報又未必夠其他app高

女仔識人都係咁，都係要KEEP住有嘢傾，要放好多心機去經營一段關係
唔好講到好遠要做情侶，做朋友都係你搵下我，我約下你先維持到
人哋唔傾咪即係無性趣
搞掂相果PART 擴大被MATCH嘅機會先再諗傾計約人嗰D啦

真係接受到單身嘅其實無咩所謂，識人單身好多年都無玩APP，雖然興咗咁耐，佢真係佛系，又唔會叫雞落老蘭溝女

我係女
樓主講相果度真係好中
成日見到啲人啲相奇奇怪怪散發住一陣伏味
睇到都唔想match啦
真心想求下佢哋可唔可以俾啲清晰見到人樣嘅相單人生活相，咪再貼啲攬女、多人合照、起格相
仲有有啲人個簡介極度無禮
想講佢都係慳啲啦
一啲尊重都冇又唔係M做咩要委屈自己先

其實你揀人人揀你
大家都係靠呢堆資料去決定match唔match
問心自己都會揀啲望落似正常人嘅黎match啦

用英文托柒咩

講中文啦，扮咩英文人

呢個app真係難玩
唔靚仔,就算ivy league grad都冇人match

我懷疑d人根本冇聽過間大學, 以前有寫都係2-3日match 1個,冇寫淨係有幾張學校門口嘅相直情4-5日一個

好撚憎打英文但個個都打,最屌既就係我英文都幾大機會好過佢地但同女打英文真係好扮野feel

冇興趣淨係浪費時間上連登
真係唔想扮自己鍾意打波行山乜乜柒柒
冇女單身放假寧願訓覺

玩過幾個月表示 呢個真

其實咁仲好
證明D女水平都唔係好高
無損失

唔鐘意俾人影亦無人會幫我影
我興趣係賭 影黎做乜
後面嗰啲都唔使討論

好老實講 真係睇樣
最少要有兩張相睇到樣

因為唔想破壞呢個平衡
當然佢叫到一定會幫
同埋佢成日屌鳩我做得唔夠好
寧願自己做返

唔套用

你搵工都會畀心機執cv啦
想識女仔其實個道理都係一脈相承

唔同意用英文

有冇人覺得好難玩
打字好快dead air, 2日都捱唔到
真人講野我ok但真係唔識求其搵topic
唔通無端端講天氣講旅行咩

而且又要自己諗topic
如果d女自己up既話護膚品又好衫啊股票買樓乜柒我都up到d
但自己無端端好難諗topic

另外我個人冇咩興趣
好少去旅行又唔識omakase或者其他貴野
真係唔知點好似其他人咁吹下食半島verde又話去咗瑞士滑雪

成班傻西日常生活粗口爛舌
廣東話流利過西
去到個app就扮曬野講英文

咁只係你未遇到適合你嘅人姐

煩撚過dse
仲要講英文

On9玩app都要咁煩
你係真心想搵另一半嘅話就傾一陣就知咩料

利申：玩cmb識到老婆

bingo 巴打有啲料到

on9仔

祝你死全家，全家陷家產

最緊要真心，唔好包裝自己呃人啦
如果用最真既自己溝唔到女，證明你個package 好撚廢

想知佢 d 時間有幾寶貴

3. 基本禮貌一定要有，例如俾女坐入面自己坐出面

示意圖

你講o個 d 係可能有發展既對象
由朋友開始認識，take time 去觀察了解既會有較大機會出現呢種成功溝到人，唔啱既連朋友都唔做放工/落左堂即走 la

交友 app 傾幾句/見幾次都知啱唔啱
係因為已經判斷到呢個人完全無可能發展唔好浪費大家時間唔好比假希望
而最難接受既一點就係自己周而復始咁都係被歸類於「唔啱/完全無可能發展」

即係高質既自然會有 head hunter 黎挖
要求職既多數係你恨人份工多過佢恨請到你黎做野

咪係 呢d 都要教 學咩人溝女

重點要有車你想有下場，有車+99.9% btw樓主好有心打齊教學 。

利申：識&食過護士仔

狗嚟

第一次見就有下場定見多幾次先
多數去邊？摩牙
學吓嘢

巴打你都有心嘅

cmb啲女唔係hmd嗰啲15歲mk妹

咁要玩hmd 了

CMB?

如果係hmd呢類app，見唔樣/相
但又幾好傾，好驚拿完相中伏

yr face
完

CMB啲女都唔係正講真，以前tinder bumble CMB 乜柒都玩 啲女覺得你唔有錢/冇樓冇車寧願比你食都唔拍拖 所以都係快餐野

樓主分析🉐️好垃圾 屌你老母
做男人做到咁 不如去吃屎啦屌你

除左摸頭同講英文 其實都幾同意

其實係唔係大部分男仔都係咁諗？

Down左 屌全部都係肥西 豬西 刪app

我就係果個玩左3年都仲係A0嘅女仔

真

竹你老母咩 吃屎狗 四眼仔

因為你係垃圾 嫁俾你真係喊三聲呀 你老母

幾時有女人玩cmb建議？

:Hi~
:Hi~
...

Would you like to extend this chat?

老實講你CMB都玩唔掂
乜柒tinder個啲你可以唔駛玩
CMB係咁多apps中啲女最柒
柒既你都咁撚多攻略咁撚花心機溝 你點溝靚個啲

最緊要運氣
搵到個正常既match
下下5/6分豬西 係度搵8/9分
仲要串過馬撚

心機 屌你老母

真 bio打埋職業同大學啲女都可以第一句問你喺返咩工㗎？ 外國返嚟？ cls已經唔想理

睇得出樓主都幾有心同認真
有d都真係基本嘢要做足

不過玩多幾次就覺得好撚煩
有時唔覺唔覺就做到自己cheap曬
同埋好多女都會chok下你有冇車樓家底
講到尾都係錢

其實插隊作用不大
因為唔合眼緣既 快定慢都係唔會like

巴打好多嘢我都認同的

教你溝女又唔學 只係識喺度駁嘴 抵你成世做死毒撚 繼續仇女啦 屙篤尿照下自己生咩樣先啦你唔撚係覺得有人真心鍾意你個樣呀？睇少啲動漫 唔好發夢自己入咗異世界溝女

Lm 有好多sale

其實覺得作賤自己嘅巴打可唔可以講下邊一part作賤咗自己

我個fd係呢個app識第一個女仔 拍咗年幾就結埋婚

本身要唔做自己去溝女就已經係作賤自己，我從來都做自己，唔岩就下個，拿拿聲約出黎，多d見面，已經得米啦

My face my fate

樓主既諗法都好有用！
除左no sales 唔同意之外
其他都係好實用

我另一個睇法係
鍾唔鍾意都好
都可以match 左先
當係學習
就算一齊唔到
有機會都可以做朋友

玩CMB 見到有條女profile 既理想match 寫住please be funny

仲有make me laugh

支持樓主
唔覺得注意下啲易中伏位係作賤自己

除咗摸頭真係不能同意
講中文定英文我覺得都係可以睇返情況，唔一定有rules去跟，自然啲就好

其他都大致同意樓主所講

尤其傾計嗰part！應該再講多啲，好多人就係衰喺呢個位

十分同意唔好講咁多負面嘢，除咗唔好成日交代自己交友中過伏之外，分享自己都唔好太過負面。

千祈唔好chur 呢樣真係永遠的真理
冇乜需要補充，照跟就啱㗎啦

樓主咁分享點解咁多負皮？😂

因為篤撚中某啲連登仔仇女婦怨mode嘅死穴
情況好似蘋果報啲五毛勁快出黎駁嘴咁

支持樓主
我覺得你俾既建議好正路
呢度太多on9仔
唔洗太介意

見到呢d直接skip
屌你而家搵小丑咩

咁樓豬係cmb識唔識到另一半?

其實講英文都好On9下
不過我認同你篇嘢睇落好長，但啲point都唔係咩過份嘢，比唔識交流嘅毒撚睇就啱

算鳩數啦搞咁撚多野

不了 見工咁款

on9 溝條女都要搞咁多野 你廢唔廢D

不如索性扑埋野丫

攻略打機咁
都係果句，
做呢啲野之前，
望下自己樣，
究竟係咪適合做呢啲

冇錯，
到時唔同左，
咪又係分手

2. 用英文，熟絡咗先用中文

玩交友app又真係要啲技巧嘅
唔同日常生活face to face一齊相處咁識人，齋靠文字認識，未必反映到真實個性，段關係勁脆弱，冇啲skill就好快收皮

唔係最叻話打扮唔係比人睇 係等自己開心
佢地打扮出發點唔係為吸引人 取悅人
但樓主講法就一定係為吸引人 取悅人 明未？

希望大家唔好成日一句your face your fate就放棄
呢啲只係你唔努力嘅藉口
先唔講樣係有得執
其次好多女係冇咁睇樣
睇樣嘅郭藹明唔揀劉青雲啦
你實話呢啲係個別例子
根本你有心留意下
就會發現社會上好多呢啲女
係你唔想相信
唔想冇咗個藉口
試圖用天生改變唔到嘅嘢(種族、外表、高度)去為自己嘅懶惰開脫
日日怨天尤人話港女鍾意洋腸、外協、180
然後話自己係港男、中下樣、冇170已經輸咗
無視大量港男娶到老婆、八兩金有老婆、陳同佳食潘曉穎等事實
咁自負真係好難有女埋身
正面啲啦巴打

執profile係有啲啲啲啲用嘅
第一次玩淨係擺相 自介打一個emoji
玩左一個月有60幾個match
之後重開ac執好profile 一個月70幾個match

我個fd 180 中上樣
Profile 擺3張旅行單人相 自介打一個emoji
都2百個match

所以個樣已經決左你嘅上限

竹門對竹門，自己廢就唔好揀女神級
越級挑戰衰能左又話女人睇條件

純為交配就約酒店啦浪費時間

想識正經女唔應該用呢啲APP

坦白講 而家d女真係難食左好多
個個化妝p相著少d布 以為自己ig女神
一大班狗公毒撚follow/ig
留埋d on9 comment阿爾奉承
搞到吊高哂黎賣 你唔係有錢/靚仔
今時今日唔洗旨意食到女

多謝樓主
跟足晒做即刻出pool

但真係好唔鐘意用英文吹水，啫唔係溝通唔到，但硬係覺得用英文好似隔住啲嘢咁

（雖然都真係試過用中文開場對面就唔鳩理我，嬲嬲地用英文hea 覆反而應機

樓豬高招快D學野

係唔係玩cmb多數要課金
我見like得10個人

仇女連登仔覺得執整齊自己外表對答正常 aka做個正常人已經係做得太多

d女應該一車車任佢哋揀 樣靚身材正唔貪錢唔貪靚仔先合理

都係果句，
冇咁嘅斤両就唔好下下溝靚女，
你都預咗唔可能
不如識下d外貌唔算出眾嘅女仔
（雖然都已經好多人爭）

有D難玩,反而之前玩SWEET RING 好似仲易少少,起碼都仲約到出去

想問下巴打啲friend 有冇話有冇啲咩興趣係加分

因為自知自己份人悶撚到仆街，所以都想 develop 啲興趣
（小小 background 我唯一嘅興趣可以話係睇書，但睇嘅書一方面唔fun，另一方面雖然係我唯一嘅興趣，但其實都睇得好少，一match 到啲真 ‧ 文青就露底）

講咁多 對毒撚有閪幫助咩
靚仔 乜柒skill都唔洗

其實樓主講嘅野冇話好高要求
男追女最重要係調整心態
識人兩日唔夠又話人一生中最愛
明明唔覆你仲死chur難chur

樓主根本冇要求港男卑躬屈膝咁追女仔
相反係要比返尊重大家者

做自己咪碌柒媾唔到女囉
做人最緊要有公關
包裝得唔好點吸引到人黎睇你有咩賣點
正如D女唔打扮下 D男人咪又係dun give a fuck

收皮啦你弱撚智

你咁撚on9，加完分都係負架啦，自己閂埋房門打飛機啦弱智仔

強烈建議第一次約喺coffee shop/飲品店見面
萬一唔啱傾都可以早d完咗個約會

其實唔少人食相好難睇但不自知
例如食嘢jap jap聲、邊食邊講俾對方見到口入面咀嚼中嘅食物之類，甚至見到對方d蛀牙真係好不安

而且約食飯係不利於傾計
食飯習慣人人唔同
有人習慣邊食邊講嘢
有人覺得應該食完先傾
淨係呢點就可預見成餐飯會有唔少dead air時間

除非係食一d分幾次上菜、每道菜中間有少少時間可以傾幾句先算
但每次都會俾「上菜」打斷你哋當時嘅氣氛
不過萬一遇著個出到嚟先知唔啱嘴形嘅人
只能慶幸尚算有個喘息機會

相反淨係約出嚟飲杯嘢
基本上可以避開上述嘅缺點之餘仲有好足夠嘅時間傾多d計
氣氛夠好嘅話可能有機會影到第一張合照

相信大部分人第一次見面都會悉心打扮
加上環境優雅同杯拉花咖啡
如果相處氣氛好又見對方習慣相機食先
可以趁機提議幫佢影張單人相
當然對方拒絕就無謂勉強

我覺得影相係一個幾好嘅攝時間方法
一來拉近距離但又未至於親近到令人不安
二來讚吓對方上鏡/識揀間靚cafe都係一個加分位
如果唔知點影就上ig睇吓d妹豬囡囡打卡相
來來去去都係半身人像、拎起杯嘢飲、唔望鏡頭之類

而且你幫佢影完、佢又幫返你影
一來二往嘅過程可以變得好有趣
如果第時真係有feel想發展落去
用呢張相去改成social media嘅icon
呢個將會係一個幾好嘅暗示

好pro

玩APP識人都算 話哂都見平等

見過D PTGF POST話咩無相無自介 OR問佢拎相之類即BLOCK

心諗 好似你先係老闆咁

揀個狗也不屌既女仔先係出路

可能人地都未必揀你

咁證明你都狗也不屌

成班男人作賤自己當啲女係神咁拜搞到咁
你睇下啲電子雞賣相都一班人狗衝
事實上你條件唔好就增值自己增加價值，好過你卑躬屈膝求啲女中意你

agger
唔會match 靚仔
很多懶型pose
嘅

但第二點真心 on9

你可以主動約架~
而家冇左禁堂食, 容易D約食野
快D見面知道有冇下一步嘛

衰仔嬲嬲豬玩報復

呢個合理啲

得用英文同摸頭唔認同，其他都ok

大佬呀香港人唔使噉強調講英文呀？放鬆啲啦香港人

反而唔想用英文傾

摸佢塊西

效率高 錢都比多啲添
仲要成排男人同你一齊live爭女
唔見得有幾著數

扮女人

又留言「吃屎狗」
bipolar果然唔同啲

第一次見唔好揀d高級餐廳仲要食好耐嗰d
好大壓力食成3 粒鐘都食唔完

懶到出汁既話我支持你咩都唔做 唔好媾女 媾到只會害左條女 已經係好簡單既基本野
媾果時要落力 維繫更加係馬拉松黎 唔係一勞永逸 你懶既話真係不如唔好開始 開始左都唔會有好結果

巴打份人好負面 想吸引到人首先改左呢樣野

其實講呢啲冇咩用 溝女最緊要都係身高 你一句自己180UP 乜春都冇都大把女濕晒爭住俾你溝(交友APP仲要更加重要)

睇你係咪真係想出pool
出pool呢家野唔係玩好學生scholarship
唔係下下講 academic background勁就=夠揪
唔係既ivy league 咪100% occupied 入學包送女朋友
無諗住揾個partner既真係可以咩都唔做
真心過時過節/身邊個個結婚果時唔會眼紅人地 唔會覺得寂寞咪得
所有野都係睇你肯唔肯花心機時間去投資落去拎個回報 同埋會唔會跟個遊戲攻略去過關 定由佢卡關
讀書考試係揾工係揾對象都係

最憎人打英文傾計

無追post 不過唔建議第一次見就晚飯食西餐個d 會好易尷尬尤其燈光暗個d 飲杯咖啡個d 輕鬆d 氣氛會好d

英文果part係認真？
見你講咗兩次
未試過用英文溝女

識咗個賓賓？

個人掂就梗係唔洗睇呢d 啦而家連登仇女怨氣咁重連呢d 基本野都唔識睇下無壞嘅 學下起碼毒撚唔會chur 爆d 女然後人地唔show 佢就話全部女係雞先

英文講得好=presentable
讀左廿年英文都唔能夠用英文流利溝通既話我係唔得既
同埋交友app上面既人背景都好多元化，唔一定亞洲人樣就=香港人/識中文
變相其實用英文都係尊重個match可能有個多元背景既一種行為
真絲，從來唔覆用中文text我既matches

精而簡

有一個幾新奇嘅發現
原來做gym係唔會加分
因為個個男人都做
同女人話自己鍾意扮靚一樣，冇乜特別
有啲運動係會加分
例如rugby/籃球/surfing呢啲show到masculinity最好
亦有啲女會鍾意影相/畫畫/沖咖啡/品酒
不過興趣好個人
好難話有啲咩一定溝到女

但咁基本野既野咁大個人溝過下女，撞過一兩次板應該都知架喇呢d都要人教真係好難搞

我會照用廣東話應
屌兩個廣東話母語既人做咩唔可以用廣東話傾偈

巴打你已經點左條明路比人行
功德無量左，我自己都係呢度識女朋友
結緣一回事，維繫更加難，呢度不嬲偏激，巴打唔洗上心

可能見到ivy 以為係香港果間ive

屌你一個定終身都話可以跟下
唔係既話，成篇都係on9

啲女自大9up講出黎你又信你男人老狗都可以自稱我執正個樣就係為左返工睇落好pro,唔係為左條女架
當男人執正黎係比女人睇
女人打扮就係除左比男人睇之外仲要贏撚埋身邊啲女 咁自我感覺就好良好 最終都係開心因為覺得自己吸引力爆登 正過其他女人果度 都係一樣用黎做比人睇
如果真係純靚比自己睇既話 咁你問下啲女十日係屋企係咪十日都打扮到成個公主咁先啦 咪又係棟高對腳 唔洗頭 唔脫毛咁條女係咪就會好唔開心呀 唔係呀嘛

同埋就算佢真係唔係為男人打扮啦 但打扮完吸引到仔 咁都係因為佢打扮左（出自努力） 唔係天生就自帶makeup and styling 不勞而獲 。佢目的係咪取悅人都好 佢的確就係出左力 所以都唔係咩都唔做就有人狗衝。
男人想吸引到條女一樣要努力，你可以自稱做既所有野唔係為左女， 但一樣係要努力裝備好自己 而且有技巧地展露到出黎 先會有吸引力，而唔係坐係度講句 屌你老母洗咩作賤自己 之後就會有女覺得你好撚man好撚有主見 送上門幫你含

岩呀 打開個ig 有幾多個現實上既中上樣女仔真係揾到個靚仔做男朋友呀
絕大部分都係同個average樣男人一齊
而呢d外表平凡既男人就係win係夠用心用力裝備自己brand好自己果度

我個人覺得用英文好扮嘢如果英文差又要用英文更柒

見到呢個post咁多正評，冇咁灰心了

玩交配app要留意嘅幾件事

多謝各位理性討論嘅巴絲，真係上連登勿認真

根據我啲女人fd既講法
影相靚會加分 但識影就夠 唔好影到成個龍友ig咁 會變左毒 扣返轉頭
打波會加分 但要真係打開先型
行山會加分
結他會加分
睇書會加 但一討論書討論得好仔細就可能會扣 會好奇怪 除非條女係真文青
睇戲會加 但唔係avengers果種
有打拳都會加

建議出家

多啲話自己今晚同fd食飯 顯得自己都成日出街 講得多 佢可能會搭單約你

係

女人眼中靚仔係明星樣
唔靚仔、中中等等=男人眼中嘅中上樣
樣衰=男人眼中普通以下

你幾有條件都要識得包裝自己 呢度講既包裝唔係吹大 係講呈現/展露比人睇自己有咩條件，唔係既單靠個screen 鬼知你老幾咩

比你幾有錢都好 但你用啲低手方法去present , eg影住架跑車，影住隻撈，咁咪7囉
比你幾撚fit都好 你張張相影住自己係廁所background自拍大頭既咪=無人知你有做gym囉，但你影住自己係gym半祼又變左嘔撚心，樓主咪就係教緊人點樣自然得體咁present自己既優點同大忌，邊撚度有叫你跪低，重讀啦

大部分都講得幾中，但摸頭未必個個受

絲表示好憎人摸頭 靚仔都唔得

我覺得啦，講返母語啫，唔識英文/英文唔好/唔肯講英文就注定單身？我覺得講唔通

噉當然門當要戶對，肯覆中文嘅就慳返篩選時間

Welcome to Lihkg

因為主導權响女度
仔跟本係等俾人揀

樓主咪就係教緊點樣提升自己吸引力?????

連登仔大部分閱讀理解有障礙 體諒下

連登仔想d女自動獻身
咩都唔洗做打開雙腿俾你屌

重讀個個係咪你呀，我邊有駁斥緊樓主
事實上我認同樓主同你所講，要有啲包裝得體地present 自己係啱嘅，樓主都話唔好chur 人，雙方應該有合理付出
我係屌緊一大堆港男縱壞班女，放低晒自尊去做狗公做爛市個種心態呀

放心喎
肥婆點會同你去行山

你一定好肥

其實點解叫你唔好講大話都係作賤自己？
唔通你用晒假相作自己米八做醫生，啲女出到嚟見到你肥矮柒，都笑住話冇所謂，先叫ok？
唔好chur人有咩問題？係咪要啲女咩都唔做，日日望住個app秒回你，先唔係高竇？叫你耐心等候人地一兩個鐘嘅回覆，又係作賤自己？
唔好講負面嘢又好委屈你地？將心比己，你同條女出街，條女係咁屌啲仔作身高作職業，話男人唔可信，你會唔會鍾意？咁都叫搞咁多嘢麻撚煩？
我睇唔透

咪癲啦 現實生活邊個會去搵明星做比較呀

閪都無講乜春
夏蟲不可語冰

聽人講玩交友APP 絲都係好樣衰

啱，唔好勉強
你英文好你著重英文咪搵個英文一樣叻嘅人

你鍾意用中文我唔鍾意用咪唔傾

我最憎d係英文唔多好，好港式睇到頭都痛（9成人都係咁），咁我會叫佢哋打中文

你篩走哂其實淨返d ABC同鬼佬架咋，當然你target咁窄又無咩問題嘅

但大把女係咁
識得嘅十個有六七個係咁
可能佢哋仲後生18-22
總之唔可以將女人用嘅詞直接套男人嘅觀點度

有聽過類似嘅嘢但都幾地獄，話咩因為好人好者唔使玩app

正常女仔樣 出街都大把人識你啦 交友APP 真係留番比豬西玩

除咗樣仲有性格、經歷

D女玩交友APP 僧多粥少 以為自己有得選擇
出到黎見面 個男睇唔上眼 個女又番去玩APP
玩左幾年果班女一定好樣衰 約咁多次都無人睇得上眼

我諗係失敗過多影響

搞咁多野 玩APP 溝豬西

咁揾條女返黎
真係扑都尷尬

連登嘅真愛係個男人訓街咩都唔做唔理
之後個女仔見佢一眼就愛上佢
呢啲先係真愛

好心用啲時間裝備下自己，努力啲返工返學啦

出post教溝女戇鳩，睇你post學溝女重戇鳩

好似interview 前send CV

正常唔差 駛鬼玩交友App 咪玩啦

慘撚過搵工，cls

認真問，有冇巴打講下絲打可以點執profile同約會有咩要注意？
聽過一個建議，話有身材唔好著低胸，要著貼身衫，唔暴露又show到優點，我覺得幾好，有冇多啲呢一類建議？

小學 中學 大學 D朋友FD搭FD都好多 唔會1個都無哇

其實樓主教埋毒撚點提升自己繁殖機會 點解要俾你班現充屌篇嘢又唔係俾媾到女既人睇

樓主既［勞］係為人地
由頭到尾都係為吸引人而努力
咁做咪作賤自己 為人地而格硬改變自己

我就唔覺d女真係完全為左人地格硬去化妝 保養喇

大波著sports bra+ tshirt都會睇到架啦係咪玩嘢大波點著都會突出嚟，唔洗太刻意

睇返場合，搵件你著完有自信又合身就可以，最緊要舒服，你食飽咗突咗個肚腩就唔好啦

香港男仔睇腳多過睇胸，好多慣咗冇，有係bonus,唔特別強求，佢哋真係有腳就J

咁除咗著衫仲有冇技巧可以提供？

仲未
所以先向班女性朋友請教
佢地見到咁多人屌呢個postO撚咗

你個工人都唔錯

佢係全職媽媽？

見到呢個comment 我諗起兩三年前去年宵 有三個個樣超級毒 個頭好油嘅男士 一路係度睇年宵 一路評論攤擋入面同隔離啲女仔個樣/外表/身形/把聲 一路話連登上邊個post條女正啲
然後一路互相打哂飛機話對方實溝死女
所以佢哋真係唔駛做正常人都溝到女㗎！(佢哋自己覺得)

咁工作上嘅女同事呢？

係咪曾經失敗過，所以先令你厭女？

agree

咁你會唔會鍾意同性？

live爭女好過app爭女
唔明點樣錢比多法

至少你搵到自己嘅取向，係好事
而唔似啲人鍾意女仔又厭女

建議唔好玩cmb

「二百磅樣又唔靚 不修篇幅嘅女 都一樣大把仔送上門」

建議你玩下cmb，啲女仔完全唔係你講個level

你無遇過高質女仔玩app就一口咬定個個都咁差
百貨應百客啫，你講果啲女仔，追佢地既男仔咪又係甩皮甩骨

祝你早d死

你單身唔通係咁叫朋友介紹比你咩
大班人約出黎玩果啲又唔係識好男仔既場合
唔差既女仔玩app識人真係唔少，重點要睇佢玩左幾耐

有d大家講講下停左冇講野幾日
係咪唔洗諗住開得返

我係絲 , 除左摸頭同講英文之外, 幾同意樓主講既野 同埋覺得係真心分享唔係派膠。如果英文好無所謂, 英文唔好就唔好夾硬講自暴其短喇
自己如果見到個男仔係profile 放負 / 影揸靚車 / 健身對住塊鏡selfie會唔想match。
仲有, 如果profile樣樣野都寫“ask me” , 會覺得佢好hea ...
請食飯果度 , 暫時對自己有意思既男仔會主動offer請我既, 唔係話貪人地果餐飯, 但會覺得有誠意, 我自己都會提出AA, 或下次請番佢。

所以一定真人識最好
條女有無興趣幾分鐘就知

好過交友app d 豬西當自己女神幾百個pm

你咪唔好覺一定要堅持自我 繼續唔好作賤自己 一見到女就想屌佢臭雞就大大聲屌 今日想唔洗頭 就唔好洗 頭髮想唔剪就唔好剪 話之佢長過長毛 想食到個肚腩大過欣宜果個就食 有女同你講野 一覆慢半秒想叫人覆就唔好忍 問佢做咩咁耐都未覆 係咪覺得你好煩 係咪想收兵 隨心所欲 一星期之後包有女走埋黎含

最撚慘就係佢哋自己7冇人揀話自己俾港女逼害 笑撚死

笑死 講得好好

你打得篇野出黎都搞笑
識個朋友啫
搵soul mate都唔係搞到見工咁啦
你估你有寶咩?

性格黎點改
唔係每個人都有條件天生樂觀
異性來講自問真係好平凡
要花比普通人多更多既心機落“溝女”
我會覺得有太多其他事更值得花心機去做

唔比人讀男/女校， 入少林寺科?

摸lin頭都合情理d

d女先係專家, 汁到成份portfolio咁，
咩興趣都有d咁, 好花心機

係, 靚仔一日有30-60個likes,
普通人1-5個都難

即日 當然飲咗小小酒 上九龍最高嘅山 之後約咗幾次係車口爆，第二次按住佢個頭含啦 我玩得算廢 ，個fd玩hmd每星期都有新女 ，架車2-3蚊車

同你講緊為自己去改缺點 而唔係為人地
你就走去講咩繼續堅持自己
算數吧喇 你根本唔知兩者分別係咩
一味結果論 咁講經咩
你咪繼續為討好人而改變自己

學到野

嘩你咁講嘢㗎

屌唔知以為睇緊dse last minute

邊夠膽開聲同同學講我想你介紹男仔黎識唔驚俾人笑咩？

你係咪肥到 bmi 30 up 果啲
認真
不如做縮胃手術啦
天生肥底只可以靠做手術
比著係你都唔想搵個米六都無嘅仔啦

唔係 ，我162cm，57kg，bmi正常，但我d屋企人親戚朋友 都叫我減肥

sorry 誤會左 諗住肥到無頸 水桶身 米芝蓮咁
但香港標準又係肥肥地啦
男仔應該鳩like 駕啦喎
係咪你要求高？

我無玩換相果d

要做到咁，返去打飛機算啦

竟然喺呢個post見到有人講goodnight
我覺得goodnight 岩玩即慶約

Goodnight 同市面大部份交友app 玩多兩玩就好易冇癮
不停重複hi 讀書定做嘢 興趣係咩etc
好似不停去見工interview講幾百次重複嘅對話 都冇拎到offer咁

依句應該同啲女講係女人先會癩蛤蟆想食天鵝肉
明明自己樣子平平都淨係aim啲大隻陽光靚仔 自己住公屋要對方有物業
男人反而大多都好腳踏實地 想揾返啲同等質素嘅女但同等質素嘅女基本唔會睇得上
所以都係you face you fate完

仲衰過hmd
無得揀人吹

一直都講緊想令自己吸引d就係要付出 唔係不勞而獲 男人同女一樣自己會努力去增加自己既競爭力 無話男人做就特別犯賤d
唔知做咩敵曬題無啦啦要執著為邊個 無人想知你為左邊撚個 你係為左自己都無人得閒J你 覺得你好有自我

「一味結果論講咩」呢句又係搞笑同唔知個logic係邊點解係講經呢？唔講結果講咩 係度j過程 ？因為我做咩都係為左自己 因此就自我感覺良好？所以呢？想表達d咩
你鐘意j咪慢慢j 但呢個post係講緊一個目的架姐 就係媾女 唔係討論緊自我修練心靈雞湯
討論玩app攻略 唔講結果講咩

唔明點解話樓主on9
句句真理（除咗摸頭）
呢啲表現只係一個普通decent嘅男人會做嘅嘢
唔怪之得咁多人玩apps食白果然係鬧人臭雞
做到9成一定有收穫

見到你呢個post真心為人好，好評！

岩呀。。
識幾個幾肥既女仔match人都嫌人唔靚仔 都未出到pool

玩app約出尼見我會expect第一餐飯男方請
第二餐我請 一人一次咁
講真一餐晚飯兩個人加埋都係二三百蚊啫

如果第一餐就aa我會assume對方冇意約下一次

巴打有心！推

作賤自己溝到女有咩用
唔作賤自己而溝到女先有用

所以作唔作賤自己咪係重點

你覺得溝到女咪得 咁咪算
我就唔會咁覺得

樓主好有心機 利申c打感到認同

平時好少影相嘅可以點 除咗放自拍可以放咩相

你唔想約第二次係咪就唔受個男仔請

我覺得有用喎 我男朋友就係插隊
識左佢先 同佢發展先 冇理其他Match就一齊左
不過前題 你要有地方吸引到人

自己set機影

好尷尬

一啲同自己有關、又想人哋注意到/帶起話題嘅嘢？
當係多角度介紹自己
最好可以同段自我介紹呼應到

例如自介提到係gym撚，對鏡six pack係指定動作啦；
玩開board game就影低最鍾意玩嘅game，甚至係影collection；
鍾意釣魚，可以考慮upload海景相/釣魚相，不過漁獲相多少都有d血腥可怕，就唔好擺出嚟；
習慣年年去旅行就up旅遊風景相、機場打卡相；
踩單車有自己戰車嘅咪擺戰車嘅相⋯⋯
之類

如果生活真係比較平淡無咁多活動，擺食物相應該實冇死喇掛？最起碼人哋一睇到靚嘅食物相都feel到你係個對生活質素有要求嘅人，唔係得過且過

多謝你意見 我試下擺啲睇過嘅書上去先

其實樓主最想表達嘅只係基本禮儀，呢啲係冇問題
只係有啲位過火，先比人感覺係奉承條女
講到尾，禮儀同大家重視嘅做自己唔一定有衝突嘅

毒撚得自拍

太專業,高攀唔起

係啊 唔想約第二次嘅話我會堅持aa

我反而覺得funny先係最緊要,即使個樣普通

點會有人話自己唔高汁

咁又唔係咁講，之前我玩cmb第二次約而家男朋友出黎，特登耍小心機著貼身背心外面加有袖外套，以為佢無感。一齊咗之後傾返，佢先講返果日佢留意咗好耐，仲因為我有胸而加分（佢鍾意胸）。
而我地第一次見面我地做運動，正正著sports bra，所以第一、二次嘅身材有反差利申：肥妹

同埋雖然好多人唔同意樓主關於英文個point，但我記得以前我見大部份男仔都係英文profile，真係唔少專業人士/外國回流，講中文會係少數，有種柒柒地嘅感覺以前男朋友英文得D，同佢出街發生果啲尷尬嘢

因為我自己讀英文嘅，以前讀書都係好多英文，所以都會搵返個英文唔太差嘅另一半。我問返啲中學同學，佢地玩交友app都鍾意用英文傾多。

所以量力而為都啱嘅，只係話如果本身英文唔差，咪試吓表露呢樣嘢囉，都係優點黎。

何來所以作唔作賤既重點 從來唔係定義於為左自己定人地 而係你做既改變當中 有冇諗過自己 有冇自愛既成份 定單純取悅 取悅到令自己退步 相反 你為左人地/自己去做正面既改變 咁唔係叫作賤 係叫改進
一直睇你打既野 不斷令人諗起同一個問題
點解改變就係作賤呢？如果你話改變就=作賤
咁歡迎你原地踏步
如果你覺得為咗其他人去改變自己就等於作賤自己的話
亦都歡迎你為咗堅持自己而繼續原地踏步

改變/為左人地改變，可以係中性詞，唔等於作賤。
一個改變係唔係作賤 係睇入面做既係乜野 做完出黎個人既質素/價值係低左定高左 而唔係區區執著為左邊個
你大可以為左他人改變自己 但只要當中係有自愛既成份——你只做會令自己進步既改變 咁呢d唔係叫作賤自己 係叫改善自己
就好似你為左追個高質靚女 將自己改造到又fit 又上進 鐘意就請佢食餐飯 唔鐘意就唔請 總之話事權係自己度 咁無人會覺得你作賤緊自己 只會覺得你upgrade左

相反 你為左個老泥mk妹 逼自己去chur煙煲煙 日日去為媾女而無極限劈酒 無諗自己咁去拎曬d錢出黎比mk妹fing曬佢 搞到自己變左舊屎 咁咪叫作賤自己

當然 你一樣可以堅持話 只要做嘅改變唔係100%為咗自己就等於作賤
咁你咪有你繼續苦苦堅持做個無人注意既毒L
我有我將關係/媾到女變成我進步既動力 為左比最好既野我女朋友/裝備好自己吸引我嘅對象 然後我去操fit自己/發奮上進咁樣去工作追求更好嘅生活條件/發掘更多興趣令自己變成一個更加有趣嘅人
呢度做嘅所有嘢無論係為咗條女定係自己都好 都係對自己人生有正面影響 自己都會越黎越欣賞自己
只要改變帶黎既係正面影響 令個人有所提昇 唔見得咁叫做作賤
好既愛情就係兩個人起埋一齊可以大家一齊互相推動 互相進步 入面既改變除左係為左對方 仲有自愛 你唔會話兩個一齊進步既couple係大家各自作賤自己 都唔會話兩個人各自只係為左自己進步 從來無諗過其他人

好啦返返去話玩交友app既攻略
執靚個profile 令個profile更加見得人 唔係一睇就知係三尖八角既毒撚 呢種為左吸引人而做既改變有幾作賤自己呢？教你upgrade自己profile 咋喎

唔好死chur人，見人有興趣傾就傾 佢無咩反應就唔好chur佢，唔好死纏爛打，反而係叫你保持尊嚴，叫你唔好作賤自己好似一味追住人求人回下你同你傾計咁，唔通咁反而又叫做作賤呀？

同人食飯 有意思就請佢食（無意思就next）又有幾作賤自己呢？

如果你都係堅持以上全部就算係正面改變 只係唔係100%為自己 都叫作賤既
咁我都係果句
你咪繼續堅持自我 直到你揾到個同任何人無關既果股改變動力囉

岩呀 咁咪繼續去搵同任何人無關既果股改變動力
純粹為討好就做樓主講既 我就做唔落手

想問下你哋有冇俾錢俾呢個apps